以前成日諗自己份工可以點幫人，點拯救世界

發覺自己連自己人生都控制唔到個刻，你真的長大了

哩首歌講緊你講既野

我都係